有冇社恐既人講下點影響生活?

想了解下